IFC天台開始多人

美債息急升 萬劍歸宗

bitcoin 炒家優先

尋日追貨/call左既排第二

好彩琴日出曬貨

🐨

豬左幾皮🤕🤕🤕

icc仲有位

冇喇冇喇 以後唔玩股票喇

準備緊

邊度攞飛

DL收
聽日繼續

其實IFC代表什麼??

都廢事俾

仲成三幻幾點，驚春咩

I fucking care嘅簡稱

樓豬我到了 唔見你

岩岩落嚟香港?